千其唔好中計，邊有咁多鬼

根本安排好，想起大家既憤怒底下，發生打死人，次次捉到鬼都唔會有差佬出現，呢個一定唔係巧合，一打死人就中晒計

光復香港之前不如先光復連登

整理思緖，818見

認同請分享